有冇人勁憎自己？

覺得自己真係好乞人憎
好想殺死自己 好垃圾

same here
我唔會話想死 但我會想消失

我都係成日好想消失
唉
好想一直消失

做咩咁sad呀Ching

成日唔開心係咪好煩

諗下開心野

好易燥底，覺得自己好廢，做咩都唔順利

一樣

有時懂得接受自己嘅缺點都係一種成熟嘅表現

問自己有冇盡全力，盡全力都係失敗嘅話...
就放棄啦
放棄冇咩可恥嘅地方
唔好俾自己嘅情感蒙蔽雙眼

巴打！！

其實好想有人同我講句「你已經做得好好」「慢慢黎」「咩都好，我都會支持你陪住你」，或者攬下拍下膊頭都好

我明啊巴打

雖然冇講出口
但係我知道冇人想見到我
如果我消失左大家會開心啲?
…
唔係喎
就算我消失左應該都冇人會察覺到

即刻同你講句：「你已經做得好好」

多謝巴打

點解咁講，發左咩事

冇咩特別野開心

你做得好好嫁啦
下次再加油啦一直支持你

Nonono 你覆我post我好開心
有人想見到你嫁

我

我接受唔到接受唔到自己竟然係咁
所以搞到好辛苦

一齊乞食
仲有我係絲打

林奠嘅話就全部人都憎嫁啦

跌左張身份証，執得返會好心，唔駛補領。

咁係幾值得開心
我跌咗嘢都係執唔返